2019年6月12日夠話送頭啦 夠話鬥長命

六月行動時間，出定唔出自己諗，無送頭得濫捕

分化狗所用招式千遍一律

冇nono 你係唔係唔出街食飯？

乜撚都話等外國救 你唔講表達出想人地救 人地撚會救咩

由於中華人民共和國已經背棄了 它在《中英聯合聲明》中的所有責任 香港的主權應該恢復給英 18:30

袁弓夷（袁爸爸）（4）：(中文字幕) 講話是為了改變現實 起程到華盛頓付諸行動；希望美國能讓一萬個學生得到好教育；蓬佩奧炮轟中共將行動 渣打匯豐一樣